如果張曦雯係你家姐，我每日生活點過？

我家姐 關你咩事

家姐咪家姐囉

家姐你又話比錢我洗？

估唔到 無人中伏

你日日俾狗屌囉

你日日上twitch睇佢打機

朝早我同佢打機
夜晚佢同我打機

我自己開台仲多人睇啦

G